大家一齊祝狗會董事身體健康長命百碎

競賽小組公正嚴明 鐵面無私 簡直係再世包青天

現年45年的現役最資深華將賴維銘，在3月17日第六場賽事策騎「贏馬神器」跑獲第三。可惜賽後卻遭競賽董事小組質疑他在千二米處至四百米處放得太快，並無盡力為坐騎爭取最佳名次。騎者並不認同指控，競賽董事小組遂於今日下午2時30分在跑馬地馬場研訊室，就此事繼續進行研訊，聽取賴維銘的抗辯。騎者與練馬師葉楚航均有出席。

賴維銘到場時神情輕鬆，並向記者表示對抗辯成功並無信心。經過近兩小時審訊後，董事公布賴維銘冇承認有關指控，但被小組裁定指控成立，被罰停賽十日，由3月31日計起。換言之他星期日可恢復策騎出賽。賴維銘步出研訊室時並無回應記者有關判罰的提問，表示一切等馬會公布。至於網上輿論對他一面倒支持，他表示並無留意相關評論，但十分感激馬迷的支持。

hei b nei hao

祝狗會董事身體健康長命百碎

謝謝你

ni hao

幫推